豬隊友環球時報公開支持拜登

豬隊友環球時報公開支持拜登

俾所羅門魚出tweet恥笑